## Пример кода

Немного кода из конкретной задачи для проекта [kit.tools](https://kit.tools). Функционал в примере урезан. 

### Задача

Есть контент, который получен из разных источников и в разных форматах (*.md, *.rst).

Конвертируется при помощи [PanDoc](https://pandoc.org/) в html. На выходе получется html без css-классов к тегам, так же
присутствет не нужная информаия, которую необходимо удалить.

Нужно добавить css-классы к тегам, удалить некоторые теги, скачать изображения и добавить ссылки в документ, заменить 
внутренние ссылки, сделать форматирование фрагметов кода.

### Стек

php7.3, Symfony 4.3, PostgreSQL 10, Docker (docker-compose), Nginx, Supervisor, RabbitMQ, Git.

Взаимодействие с БД через Doctrine, с очередями symfony/messenger.

Юнит и функциональные тесты на Codeception.

### Решение

[Добавление в очередь](src/Message/Docs/ItemFormatter.php)

[Обработка очереди](src/MessageHandler/Docs/ItemFormatterHandler.php)

[Получение форматтеров для обработки html](src/Service/FormatterService.php)

[Получение определенного обработчика html](src/Util/DOM)

[Пример реализации форматтеров html](src/Util/HtmlFormatter)

[Тесты](tests/unit)

Использовал паттерны Декоратор и Простая фабрика.